iphone12真係好靚

iphone12真係進步左好多 無左M字額
電池容量大大提升 120hz熒幕刷新
下年出左 一定係機皇之一 iphone時代繼續霸權

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

929 + 101 聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929/101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：
929 sogo 門外 12pm
101 維園 12pm

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>整文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

未來撚
2020香港乜情況

做乜9up